[聽日跌幾多？？？]支紀萎拉左政監前主席劉士余

支狗犯案特撚別有良心，好多都自動投案架！！！！

主動投案

【講緊邊個？】周小川：有新上台領導人 完全違背經濟理論與常識

自行聯想

Btw,查實早幾日都拉咗幾個省級官員

多數爆升

習近平咁撚垃圾架
殺人殺得咁少
點樣保皇位？

大佬呀 最近比人打到拳拳到肉 都要補補血嫁